$PAVM 有冇人睇好呢隻野

見佢升勢圖唔錯 產品 研發都陸續有 黎緊財報睇下成效點再睇下加減倉位 大家點睇

Ok 跟

幾時入好，佢作日升得咁勁，今日應該回

得，即買

已經爆左上去

12pt我目標 睇佢產品應該可以 年尾申請到埋專利仲好

冷靜少少..我成本4.2又唔係多錢 你睇好資料先再跟

呢個唔知 佢呢個月出左個news之後不斷有資金流入 個量同升勢都吸入 擔心可以再睇埋財報先入

睇左少少資料 好像唔錯

見有幾個鬼佬都推呢隻

前日用screener搵到呢隻野 留意左兩三日 因為我對呢間野既技術唔係太熟悉 唔知值錢既地方係邊 咁我唯有睇基本面啦 呢間野幾年來revenue都係0 而且cash flow又長期都係負 所以淆淆地無入到

所以可以睇埋財務報告再考慮 今日見佢死死頂住唔升跌太多

今日4蚊有冇巴打入左陪我

你幾蚊入

4.2岩岩升到5蚊

係咪莊家壓緊價

我係預佢今年會有12 （有人睇更高 ）
同埋佢星期一財報 有興趣睇下再簡入唔入
見佢價幾低得閒放少少入黎長持

呢幾日個市咁差佢都冇穿4字我覺得都合格

我好遲先入
4.6均價
但我都睇好呢隻 準備長揸

我都加倉到差唔多價 尋晚盤前套曬現 但入慢左拎唔到4蚊

今日發表財務報表 好緊張

我清曬倉 近排個市唔穩 睇下今日咩料再入番少少

我all in左

建議唔好咁博 3月近

相信自己就好

插緊